【雙學判囚】判刑法官曾出席反佔中組織活動 張達明指應避嫌

雙學三子黃之鋒、羅冠聰及周永康於2014年「9.26」發動重奪公民廣場，被上訴庭改判三人入獄6至8個月。時事評論員黃世澤在facebook帖文，指作出裁決之一的高等法院上訴庭副庭長楊振權，過去曾出席由前民建聯成員陳曼琪任創會會長的香港中小型律師行協會活動。
翻查該會網頁，楊官曾於2015年出席該會聖誕酒會，酒會新聞稿亦有貼出相片，同場還有時任特首的梁振英、律政司司長袁國強、中聯辦法律部副部長劉春華及港區全國人大代表譚惠珠，不過其新聞稿則錯寫楊振權的名字為「楊震權」。該會除陳曼琪屬前民建聯成員外，兩名副會長黃國恩及盧懿杏均是民建聯成員；而陳曼琪過去佔領行動期間代表旺角潮聯小巴申請禁制令，該會於2014年8月亦曾設立「反佔中義務法律諮詢熱線」。

連法院都已經滲哂共產黨既人
玩完lu

唔小心寫錯定特登呀

留名

琴日 有個人立場
今日 無政治考慮

有地方係共狗滲透唔到?

球員 班主 球證 球迷.jpg

# 自 動 推 post #

推post la Diu

呢隻頭名民主回西大中狗連"譴責"都唔撚敢！！！

做法官唔使避嫌 ?

97之後就冇司法獨立過

唔怪得人黑警萬人屌老母大會就得 重奪就唔得

咁都得呀 ？

佢咁樣有無犯例 ?

球證、旁證、足協、足委都係我嘅人 點同我鬥呀

做法官係咪應該有條例唔應該出席有立場既場合 ?

推

球證可唔可以出席某球隊打氣會 ?

法官犯例既話 邊個處理 ?

球證犯例邊個處理 ?